有銀行戶口既同我入黎!

點解816撳錢post唔係熱門
明明呢個係最簡單, 最唔送頭既方法
幾位巴絲都寫好曬教學! 跟住做喇屌!
你諗下前線付出左D咩啦

全。民。發。動。香。港。貨。幣。戰。爭

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

「足本教學」咪再比借口自己！教你開離岸戶口撤資外國 一齊加速港共收皮

推

你地仲有好多野可以幫手

[大家幫幫手] 轉走晒人仔MPF

[轉MPF對抗] 香港有8千憶MPF係人仔市場

721 811

721

推！

咁摗法未到9點櫃員機就冇曬錢啦

求求大家，盡快去換美元現鈔！

推推推 唔好留一毫子係銀行

我懷疑咁做係咪可以動搖成個金融系統

有無 finance 人講解下咁做係咪可以動搖成個金融系統？

呢個行動係可以令到深藍絲果班撚屌一齊來個靚助攻，佢地都係一班認錢唔撚有良心既人，就利用呢個行動攻破佢地既心理關口

推呀